如果一個醫生去質疑一個金融產品既風險

你推介個保險係咪好保險架？
個股票，好似唔安全wo，我就唔買喇

我認為整個金融界同證監會啊d都要團結出聲明去聲討呢個醫生